【五大訴求 缺一不可 97交通測試 98美領】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXXVIII

幫手check下有無重複
仲係無你既

Tg我

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

冇上黎兩日咁多波衫

D相係咪可以GROUP埋一張過

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

唔識整

有無識整既幫幫手

我愛雲加

太遲

屌你老母閪洗唔撚洗咁多張相

愛蛇

愛得太遲 需要及時

7左開左po=.=

難得叫到咁多人影
唔好浪費

Me po霸

你再屌我逐件逐件影
唔多嘅幾十件啦

笑撚4 冇人理

1

雲加好波

下個po

mk到

其實跳閘成效係咪真係咁大
買張綠卡/抵制港鐵商場係咪更加有效 話晒六成收入係非車務收入
比人見到我地跳 好似又有位屌鳩我地咁

屌你個西 MK到

最中意呢件 上幾季puma個d著到個人勁唔舒服掉鳩哂

轉搭巴士啦

我♥雲爺爺>3<

禾屌你牙 係咪歧視5p囝牙

Puma垃圾黎
Adidas最好著

lm

真⋯

雲爺爺❤️我XD

有得揀就當然搭其他野/行路
但係屌 返學放學根本冇得揀

爺爺回來吧=3="

搭72去沙田再轉車啦我呢排都係日日72

係醉曖先mk lor
你唔夠

戲院口爆 爽～3～

琴日經過中大好多人跳

全身念珠菌 正正子(￣▽￣)

48左 48埋右

念珠菌令人生更精彩\（^_^）/

沒有嘗試過的人生 我都想嘗試一下*^o^*

除咗星期一未見過人跳

大陸囝新年仲番唔番支那

係咪又有2個義士 跳左落黎

粉嶺嘉盛有個

用幾層加密就得
好似咁

就快成個禮拜無搭地鐵

先知原來番工條路咁撚塞屌那星

手字幾靚

搭巴士有無吹到頭痛 你無乜頭髮

讀唔成書係咁上下-.-

吹到頭痛係唔會令我驚架

無頭髮驚唔驚

我個加密入邊都冇嘢，㩒入去梗係冇嘢睇啦
我轉頭用電腦整合晒post上嚟啦

啱呀
應該拆

返佢老味

女神點

我中秋可能返
諗緊點拆

送中

雲加

有咩part time好返
呢排連jobsdb都好靜

我成家老共
送中反而冇事

咪on9

個市係好靜你想做乜？

開始有大叔聲加入嗌

走左啦

5毛打手歡迎你

5g=.="

推

又分身

Jose Mourinho: “Sometimes when I watch matches, I am a bit critical - in a good sense, on the coaching side of it - because sometimes I think Guendouzi plays too easy & too many square passes when he can look forward.” [Sky] #afc

Mourinho on Guendouzi: “His first control normally is immediately for a sideways pass. He played a good game [against Spurs] & this is a great example of what he can do, because he’s a kid with talent, but he needs that kind of movement & Aubameyang made a fantastic run for him.”

摩狗都講得幾岩

究竟幾弱智先會覺得呢個時勢返大陸會冇事

p牌仔

p牌又典

辣殺p牌

貢多新朋友

小妹新阿狗

小妹有J

咁咪岩
小妹冇J

P牌妹

＝。＝認真我有d job ad

摩狗教波係幾有philosophy
但宜家d球員唔夠鐵漢唔岩佢

乜鳩都做了

做咩quote #1=.=

幫牙跛執template牙

你依家寫有撚用咩，轉個頭就無人理

臨爆post搵人推翻出嚟啦或者我到時再post

內文唔比過2500字

Adidas Arsenal 19-20 Icon Retro Jersey Released + Prototype Released

BIELIK: AC MILAN WANTED ME

Derby defender Kristian Bielik has revealed he had an offer to join AC Milan earlier this summer, before eventually completing a transfer from Arsenal to Pride Park.

“Before the European Championships I got an offer from AC Milan, but during the tournament, it changed, and nothing came of it," he told Sportowe Fakty.

《PES 2020》9月10日發售 Master League大革新

《PES 2020》將於9月10日在PS4、Xbox One及PC Steam平台推出，有更多球隊以真實姓名及球衣登場外，Master League亦有大幅革新

包括祖雲達斯、巴塞隆拿、曼聯、阿仙奴、拜仁慕尼黑等在內的大球會，今集都以真實姓名、球衣、隊徽和球場登場。不過，最大變動是Master League大革新，內有強大的對話系統及故事模式，而且有馬勒當拿、告魯夫、古烈治、羅馬里奧、白必圖及卡路士等名宿可以選做領隊，經營獨一無二的隊伍。

今集除了有廣東話、國語之外，也有韓文評述加入，令到語音系統更加豐富。全新的Matchday模式，更是將所有玩家分為兩個陣營，然後再派出代表決戰，將足球文化的競爭元素加入其中。()

屌你老母，揀馬勒當拿做領隊有撚用牙

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

手足一齊投票！

No Wenger no party

點解今日咁多企跳.....

呢個係冰位手足

Done

林鄭喱下 真係好撚金
之前講左條BILL 死左
今日再講撤回
就全世界都以為香港 抗爭成功

文宣全面進場okay?

屌 又改咗名?

100個外國人
可能得番2,3個知道 仲未完
唉
幾時再有和理大遊行

靠民陣
遮打去中聯辦果次估計係位置敏感唔批

而家電腦出好似無限字數
App就4000字

老母知你 做隻龜 流淚涕 忤逆仔
想塞返你入個西 唔俾出世

痴線 十卜

屌你老味 咪撚屈

中共肯讓步好少見
即使口頭上讓步都對大陸好大影響

外國人唔知
但係班鬼佬政客點會唔知
都係睇佢地私下有冇deal

《立法會議事規則》第64(2)條明文規定，

「負責某法案的議員或官員可在符合[若干]條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，***宣布***撤回該法案 ... 」

換言之，撤回條例草案，負責官員只需在恢復二讀辯論的程序開始時作出「宣布」，而非提出議會須就其作出決定的「動議」。

復會動議結果通過左
全部送中

屌真係唔出奇
扮曬野話要動議等人唔好衝
一個屈尾十通過條法例拎最後既尾彩

咩事

寶琳站關閉

好大聲依家落去

唉屌那星

寶琳班狗等緊增援
佢地笠水到
呢班唔係防暴所以唔敢殺出去

唉點搞

外國記者都未必知

劉慧卿：民主派希望北京選擇邱騰華做特首

而家啲泛民都進步咗 連黃碧雲都唔督灰 劉慧hing仲9吓9吓

真爆閘

岩架喇屌 爆撚哂佢啦

抵啦

驚撚咩 又唔係爆你門

gay

on9
求其搵個低調開冇醜聞既就推上去

連登仔：劉慧卿返大灣區

佢唔駛扮都似

四方西真係好乞人憎

翻歸了 寶林班狗好似冇咁惡 入商場好易走

今日渣 佢地隨時入都得

（世界杯）中國對委內瑞拉

條友深紅上連登

二期都係？新刀城咁撚cheap架咩

夜晚晚商場落閘點走

我上橋就係

往泳池個邊跑就最安全
去坑口同將軍澳都得

暴徒

新城市高級過佢又點🙈

其實今日d狗冇咁惡係因為林奠同埋美國佬

老黎屋企比人掟汽油彈

班撚樣真係唔驚777反口

咩叫放假

笑死

班狗似要交人 拉左1，2個手足

寶林聽日應該閘都唔洗跳想知聽日點

幾個出口d閘爆哂？我睇相淨係見上新都城電梯個出口爆哂

"They will always speak about mistakes"

Granit Xhaka hits back at his critics as he prepares for international duty with Switzerland taking on Rep of Ireland

屌你老母仲搏嘴 有料就你插人 唔係人插你啦

仲話叫佢做隊長
其實佢有咩吸引
失誤>貢獻

為公義 為良知 10/9 一齊操上大球場撐香港

鬼唔知你每個香港人都撐香港隊
洗乜著自己心愛球會大會操上球場

仲有依家個社會咁
仲要我著紅衫睇90分鐘波
內容係為香港打氣
咁洗撚吹大雞咩 不嬲都做緊啦
如果要make noise/同依家社會發生緊既野掛勾
根本就應該黑衫 最好black block入去

都係既 如果件事係做比外國睇既話 著返紅衫叫返港隊口號既話 其實外國人係唔會知有咩特別
從視覺上考慮 全場黑衫既話都幾震撼

係佢地個gp講句
著紅衫我不了 依家個環境咁樣
港隊我真係wfc
立即幾個屌晒我老母 話叫我躝
你入錯gp
仲話不嬲入場都紅衫
未入過場唔怪我

Rich

希望有多d手足唔著黑衫都舉文宣牌 唔好嘥左個咁好既機會

我地阿狗入場既一律都會黑衫

【香港足球界球迷．九月十日宣言】

各位香港人好，我哋係來自不同足球會嘅忠實球迷。

喺過去嘅日子，我哋嘅愛隊懷住不同嘅歷史，教曉我哋愛惜足球、愛惜身邊嘅同伴、愛惜我哋嘅家園。二零一九年夏天，民眾對自由同人權嘅爭取換來強權嘅打壓，警察嘅暴力不斷升級，香港經歷一場人道危機，我哋嘅家園已經病重當中。

作為家園嘅一份子，我哋願意放低球會之間嘅敵對關係，以最溫和嘅方式向愛隊、向世界表達對良知嘅呼喚。我哋擁有不同嘅喜愛球會，但擁有同一個信念，亦擁有同一支香港隊。

足球係我哋嘅宗教、球場係我哋嘅聖所、波衫係我哋嘅聖物。九月十日，我哋會以各種最卑微嘅方式，不同又一致地向世界說明香港人民間五大訴求，缺一不可。九十分鐘內外嘅打氣聲音將會滔滔不絕，良知不會被泯滅。

九月十日上嘅加路連山道，讓我哋以紅衫相見，對香港隊、對香港人、對香港送上無上嘅祝福，香港人加油。

一眾來自香港的忠實球迷
2019年9月4日

笑

@跛 禾post咗啦

我建議大家九月十號著黑衫入香港大球場

訓醒手足來接力

仲有另一邊一間番學去𥄫下

唔好再偷影人

𥄫下唔影

想紅咪紅 黑咪黑 就係咁簡單
又唔係呼籲著白衫或者藍衫我❤️香港
如果呢d 小事都要嘈 一日有48小時都唔夠用
同埋平時港隊入場 大把人係收工look 唔係港隊波衫啦

偷拍狂

唔洗

痴漢

生產力

同克警一樣譴責佢係冇用

要清算

btw圖呢

Hello冇圖

你老母同你個ci俾狗屌

寶林開左閘直入

DKLM見到走場狗個名就想打7佢

咁好死 呀站長呢

9半堂我屌你老母

9點

以前早過10點堂我一律走堂

香港就係多你呢d懶鬼經濟先咁差俾上海深圳追上被邊緣化

如果香港有多啲好似我咁高生產力嘅人就好了

我深夜先生產力牙

每星期返7日啦

醫療系統會提早崩潰

［自己諗］ 寶琳站，咁都開到站，太子有無死人？ 自己諗 （圖）

琴日寶琳咩事

9半唔返了

咁都開站

邊度示威破壞就邊度唔使錢搭車 請廣傳

成日話搞港交所家陣真係瓜左

轉出彙總：
伊禾比（A.Iwobi）（愛華頓，3040萬歐）
比耶歷（K.Bielik（打比郡，820萬歐）
哥斯尼（L.Koscielny）（波爾多，500萬歐）
奧斯賓拿（D.Ospina）（拿玻里，350萬歐）
贊堅臣（C.Jenkinson）（諾定咸森林，220萬歐）
淺野拓磨（Asano Takuma）（柏迪遜，100萬歐）
蒙利爾（N.Monreal）（皇家蘇斯達，25萬歐）
列治史迪拿（S.Lichtsteiner）（奧格斯堡，自由轉會）
韋碧克（D.Welbeck）（屈福特，自由轉會）
藍斯（A.Ramsey）（祖記，自由轉會）
艾利尼（M.Elneny）（比錫達斯，租借）
沙利巴（William Saliba）（聖伊天，租借）
布拉莫爾（Cohen Bramall）（高爾切斯特，自由轉會）
安傑迪亞（Edward Nketiah）（列斯聯，租借）
米希達利恩米希達利恩（羅馬，租借）
德揚-伊利耶夫（Dejan Iliev）（森利德，租借）
施治（P.Cech）（掛靴）
丹尼斯-蘇亞雷斯（D.Suarez）（巴塞，結束租借）

轉入彙總：

尼古拉斯-比比（N.Pepe）（里爾，8000萬歐）
沙利巴（William Saliba）（聖伊天，3000萬歐）
迪爾尼（些路迪，2700萬歐）
大衛-路斯（D.Luiz）（車路士，870萬歐）
馬田內利（G.Martinelli）（伊圖亞諾，670萬歐）
施巴路斯（D.Ceballos）（皇馬，租借）
尼爾遜（Reiss Nelson）（賀芬咸，租借回歸）

喬-威洛克（Joseph Willock）（升入一線隊）

正

英超第四輪，阿仙奴和熱刺的北倫敦打比戰上演，雙方最終戰成2-2平。這場比賽中，薩卡禁區內魯莽放鏟，送給熱刺一粒12碼，這讓他在賽後受到了人們的廣泛質疑。但薩卡不服氣，他回擊了這些質疑者。

薩卡表示：「評論家太多了。北倫敦打比，我認為這是一場精彩的比賽。我防守時犯了一個錯誤，但你如果看比賽了的話，就會知道我們有機會贏波的。

「我們有很多機會的，但這就是足球，沒人談論機會，沒人談論我們錯過了多少好機會，他們總是揪住錯誤在談論。但這就是足球的一部分。」

按照薩卡的意思，人們不能把沒贏波的鍋，全部給他和防線球員背，進攻球員也錯失了很多機會的。

快D打爆曬全港黨鐵D閘
咁咪成條黨鐵任搭囉

真?
咁大獲

應該trading system有問題

打到黎

Fact-checking: NOT TRUE for netizens to say Legco can block the withdrawal of the bill. Under s64 of Legco's rules of procedure, for an announcement to withdraw a bill, "no debate may arise on such an address". No voting is required.

#antiELAB #hongkongprotests

未 FC 既野唔好再傳啦

特首辦出左新聞稿啦

仲唔係英國既間諜

市區犯錯連連

2016-2019 Xhaka has given away five penalties – more than any other player in the Premier League

Bayer Leverkusen's Kai Havertz hinting at a potential move next season. Generated a lot of interest from Europe's top clubs this summer, but did not materialize. He said last year that he Ozil is his role model and would love to have a similar career path as him.

沙卡批球迷：淨係識話人出錯！

【Now Sports-體育】阿仙奴中場加列沙卡在剛過去的北倫敦打吡「送出」12碼予熱刺，賽後被球迷猛烈批評，他為自己辯護指大家都只專注在某一個錯誤之上。

加列沙卡（Granit Xhaka）由慕遜加柏改投阿仙奴後，雖然穩估正選，但演出一直受球迷及球評家攻擊。上場英超鬥同市宿敵熱刺，他再次犯錯，令熱刺獲得12碼，幸好兵工廠克服落後0:2的劣勢，逼和2:2。

對於種種批評，加列沙卡表示：「批評永遠都會存在。在那場北倫敦打吡，我認為球隊踢得十分出色。我犯了錯導致失掉12碼，但如果他看看整場比賽，我們其實可以勝出。」

「我們有很多入球機會，但這就是足球，沒有人會談及那些機會，沒有人會談及我們錯失了多失機會，他們員會談及那些錯誤。」這名26歲瑞士國腳續說。

咁即係去rm

Images: FIFA 20 Ultimate Team leaked player ratings for Pierre-Emerick Aubameyang (88), Alexandre Lacazette (86), Mesut Özil (84) & Nicolas Pepe (83). [@FUT20RATING] #afc

首頁體育

雲格：想用VAR查06年歐冠盃決賽 巴塞那球可能越位

食屎啦躝啦

鍠洗要佢

唔認錯好似變左世界風氣咁
認錯會改善下次踢好d唔撚得？

雲加產用35m買呢件垃圾真係生涯最on9既一筆洗錢

黎阿狗同偶像踢波

呢件真心勁
利華有冇得踢歐聯?
佢可能同上年joao felix一樣
一戰成名 1B賣走

梅屎先係最on9
沙卡點都冇梅屎咁差
起碼上年中場冇佢差好遠
不過今年又有施巴
細爆又勁咗咁多
仲要有韋洛上位
同埋有雷欺長傳
佢可以拜拜了

梅屎一黎到同k6好夾 十幾場不敗
不過兩個都on9架喇 加埋70m
16年70m都好撚多

你講果D都係今年先有
KEEP住係咁下年又賣得隊長

個年轉會好撚失敗
有錢都唔識洗

無計 俾回塘爺爺揸旗買垃圾

908有無人著波衫出

爺爺list係vardy +manolas
上面就比Perez mustafi佢
Kante就真係佢錯喇

vardy話唔黎 唔係佢唔買
走場狗真係on9

比佢拖到歐國盃後

雲格有機會執教2022世界盃球隊

阿仙奴傳奇領隊雲格表示，他在將來會有機會執教國家隊，並在2022年世界盃登場。

雲格在2018年5月，離開了執教長達22年的阿仙奴，之後雖然暫未執教其他球隊，但就成為電視評述，未有完全離開足球。

雲格被問及會否帶隊出戰2022年卡塔爾世界盃，這個法國名帥未有否認：「我可以預見將會為一支球隊工作。我與上一份工作有足夠的時間及距離，我不會感到拒抗。必須說，我一直想要前往世界盃，因為我認為這是一個領隊的工作，前往一個世界上最佳足球員一起比賽的地方。三年後，卡塔爾，希望你會見到我。」

雲格又談到最近有關尼馬的轉會風波，他表示樂見PSG留住尼馬，否則該支法國班霸在未來將會繼續流失其他球星，他指出：「他是世上其中一個最出色的球員。在我們的世界中，如果你今年選失了其中一個世界級球員，在來年你也將會失去另一個。」（）

佢渣旗+gazidis 仲係到個陣既轉會真係差到..
到後期無前4真係無得賴無錢

罪犯將會係犯罪前被消滅

我地係今年太好先顯得佢地廢

爺爺搵到工先定出老解先

Matt Macey is the only senior player whose contract expires at the end of the season.

Arsene Wenger on which game in his career he wishes VAR had been used: It is the final of the [2006] Champions League, because I think Eto'o's equaliser was offside. That would have changed the history of #Arsenal Football Club"

1984

得到拖舟寵幸就點都有得加盟

有off咩

六日子

Dllm 又係呢d離撚哂地既愛港撚

愛港又去撚左澳洲

買柏芝個件洗左1xxm 磅...好似山狗個年
其他人唔記得係邊個

8:2果年用咗幾錢
好似簽好多平野救火

P牌狗

其實轉會唔係淨講一年
16年簽負資產遺禍到今日

致所有吹奏梁凱寧嘅人 梁凱寧離巢並非末日 其實now都有高質新聞小花

@NOW記者

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

出行食飯首選

中國有咩唔好丫, 搞搞陣
- at Sydney

Yes

831太子站
點解無人要求黨鐵交出CCTV

Yes 做緊野 同埋要搞埋國際人權監察組織

屌 個po d人白痴
唔著紅衫香港球員就係condom
一句wfc就針鳩住晒 無理據

至少要還個清白比三位手足

仲有人被失蹤被自殺
黑警根本係恐怖組織

平民好難查證
個日咁多人 根本唔知入面當時有幾多人
d人又唔係公眾人物

好波

西鐵個絲打我知你好想跳閘啦

係咪你分身，report咗

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

是咪有咩5會

估撚到

冇

Xhaka admits to making a mistake for the penalty, the fifth he’s conceded in three years, but then says no one speaks about the chances we missed? Aubameyang and Lacazette bailed him out again. He is not a leader. The criticism he receives is justified.

雲加食撚屎

緊急法演練習

後果自負

24

愛狗食雲加食撚完屎痾出黎既屎

台妹你有錢就會水浸

啲人話講下英文就得

貢你今晚試下
台妹好多都淫底

不了同老母去
都唔會落 club

帶埋老母去台仔

日日飲珍珠奶茶
食豪大大
正

返黎肥到仆街

有啲野係無可避免

飲得多會細三份之二

仆街個頭就黎油過周庭

小賓周

我建議大家九月十號著黑衫入香港大球場

黑呀黑呀

今日有波板糖人望住要俾錢搭鐵 感覺好唔慣成身囉囉luen

轉身去搭巴士

仲搭鐵
而家就算唔洗錢都唔搭啦

咁話小妹

有矛洗頭水推薦

你咩髮質
中性?油性?乾性?

睇頭皮似係乾

甩曬佢咪唔使用囉

吊禾就變查博

我自己用呢隻

相係網上面搵

我個頭好易出油
你覺得有冇用

禾個頭無乜油

暴大射白汁條仔原來28碎

一訓教就出事

油性唔好用rejoy
會多頭皮
老婆講既

CCC接受采訪：“在羅馬時，世界上最好的門將給我打替補（Alisson）。如今在祖雲，歷史上最好的門將（保方）給我打替補。我突然發現— —可能我才是世界最佳門將。”

29歲仲咁on9

保方回撚晒塘啦
比盧卡古屌打
有手有腳都贏到依家嘅保方

暴大人瑞

全部阿狗7點半同我睇波

90後已經係老坑

外交部促美停止推動審議涉港法案
2019/09/05 18:30
外交部敦促美國，立即停止推動審議《香港人權及民主法案》。

《香港人權及民主法案》法案賦予美國權力，制裁損害香港自治的官員，民主黨正尋求國會下周復會後啟動立法工作。另外，對於近日有輿論呼籲英國政府，為具備海外公民資格的香港居民授予正式公民身分，耿爽表示按照法規，所有香港中國同胞，無論是否持有英國護照，都是中國公民。

子彈踢波仲正

幾好用

打哂開口牌，證明共產黨好驚驚

可能打三中堅

PUSH

呢11條友有幾多個係真。香港人

Arsenal were knocked back in Vinicius approach

Real Madrid rebuffed Arsenal's efforts to sign Vinicius Junior over the summer, reports UOL.

Edu is said to have asked the Blancos about a fellow Brazilian, but was made aware that the 19-year-old forward is not for sale.

呢個重傷之前好勁
復出之後已經無左靈氣

痴線，仲有菊花智，不如簡除德帥呀

Mkhitaryan on his loan move to Roma: "Everything happened in the last minute after the Tottenham game. I got a call from my agent. He told me I have to fly to Rome... it's a great opportunity as I didn't get much playing time [at #Arsenal]"

呀帥因傷退隊，假港

屌你老母呀，入左籍就係香港人啦

好撚神奇
羅馬睇完個場見佢咁撚廢仲借，
第二 agent叫佢去就一定去 用”have to”

唔走既話黎緊兩季係阿狗坐
完約唔會有頂級聯賽球會簽

去羅馬搏踢得起簽長約

著住呢件紅色衫都係 講完

細梅幾時躝？

等2021完約走
今年放唔到就注定冇錢收,下年得返一年約

牙維

羅馬宜家美國佬入主 管理層仲衰過牙狗

Highly rated 22 y/o Turkish winger Cengiz Ünder is being monitored by Arsenal, Tottenham and Bayern Munich as per the reliable @Turkish_Futbol1

唔靚仔 不了

David Luiz on confusion on the pitch between him & Guendouzi: “He’s better looking & younger than me!” #afc

David Luiz on Guendouzi: “He’s a youngster with a lot of talent. He’s young but he’s a great player. He’s going to do great things not just for Arsenal, for France, but for the world.” [Canal+ via @GFFN] #afc

ARSENAL INCLUDE MUSTAFI, HILLSON AND LOPEZ IN EUROPA LEAGUE SQUAD BUT HEIN LEFT OUT

Arsenal’s Europa League squad:

A-List: 1. Bernd Leno, 2. Hector Bellerin, 3. Kieran Tierney, 5. Sokratis, 8. Dani Ceballos, 9. Alexandre Lacazette, 10. Mesut Ozil, 11. Lucas Torreira, 14. Pierre-Emerick Aubameyang, 15. Ainsley Maitland-Niles, 16. Rob Holding, 19. Nicolas Pepe, 20. Shkodran Mustafi, 21. Calum Chambers, 23. David Luiz, 26. Emiliano Martinez, 27. Konstantinos Mavropanos, 29. Matteo Guendouzi, 31. Sead Kolasinac, 33. Matt Macey, 34. Granit Xhaka, 35. Gabriel Martinelli, 63. James Hillson, 74. Joel Lopez

B-List: 24. Reiss Nelson, 28. Joe Willock, 32. Emile Smith Rowe, 38. Folarin Balogun, 40. Tolaji Bola, 41. Robbie Burton, 42. Harry Clarke, 43. Trae Coyle, 45. Tyreece John-Jules, 47. Jordan McEneff, 48. Mark McGuinness, 49. Zech Medley, 52. James Olayinka, 53. Joseph Olowu, 54. Tobi Omole, 57. Matt Smith, 59. Zak Swanson, 61. Nathan Tormey, 69. Ben Cottrell, 76. Arthur Okonkwo, 77. Bukayo Saka.

天水圍

？

睇撚到成肚氣
屌你老母腳腫麥柏倫

屌你老母麥狗廢到

人鏈

有冇手足睇咗Xhaka條訪問片？

真係自爆了

篤灰sin

cu public health

洗撚帶

士砵亭主席華蘭迪斯揚言中場般奴費南迪斯今夏未能轉投熱刺，原因與質疑該倫敦球會能否贏取冠軍有關。

他們提出4500萬歐元加贏取英超/歐聯的2000萬歐元獎金，我們覺得目標太難實踐了，所以選擇拒絕。

又篤灰

屌佢老母啦

失敗

搶新娘

毫無代價唱最幸福的歌
願我可

搏盡無悔

努力搵錢 養義士

搵呢度d小妹出出火

上2個月仲講緊搵錢移民

P牌仔收爹啦

邊能個來

幫佢答埋 唔養弱智躝啦

臭狐狗靜啦

你弱智

雞蟲shut up

躝啦 認親認戚

屌你老味10號食唔食飯牙

食囉

好yea 你請

爸爸唔養你啊走啦

事但 得返4k 都要我請

who is 爸爸

正 我d錢俾哂老婆無錢

佢周圍都係幹爹契爺

帶你食M記

真係搶

想過搶新娘 我差點講真

Ryo蛇真係做左

2019/2020歐霸註冊名單

肛交所聽日再壞

有無手足睇緊阿美尼亞球王
領先緊wor

小妹今日last day

p到好勁

冇佔中既失敗就冇今次咁成功既運動啦

搵到小妹先算

兄弟爬山 不分和勇

成唔成功要睇結果

Dani Ceballos starts for Spain in their #EURO2020 qualifier against Romania.

廢陣

買左-1係咪要驗腦

倒左兩年錢你終於醒覺

何以 這土地 淚再流

好想屌

x2................

細梅入咗歐霸名單即係賣唔撚到

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

頭先自己唱我願榮光歸香港終於明點解啲支那狗唱國歌可以唱到成面眼淚

ryo蛇

鄭大世

me係巴士咸能左
好彩冇人見到

我....屌

好彩喺屋企睇

唔使瞓？

訓醒
1點訓左

我要11點訓先夠精神做野後生真好

居然有人要訓

25碎屌

真

啱啱搭lift前面條女香能到

有冇屌

聞下算 仆街仲高過我半個頭

通常有香味姐係淫底

平？

經驗

至憎化妝品味 係體香加淋浴露

但我從來未遇過

=.=

禾啲ex全部香能到

9點堂呀hi

日日返9呀hi

你冰間？

你想惹埋比佢間學校？

diu 教我溝女

收到風Poly條天橋有性病 是咪你傳播出去

咁早就講女

冇女

班然家係咁
我肥矮毒都係專心返工

網上見到義載有仆街 車人返去女女女

所以我即刻學車

幾時筆試話

10月2

咁快

前夕係暴風雨

諗好番唔番去未

唔翻掛
主要唔想del相

你細佬呢屌

麥記條女好正

帶定長傘拖手

佢冇事啦
和理非黎

你跛

都要上去

行山好能多鬼妹

但我不是gay

881個國難五金負責人講野曲到

有矛人知你迷禾

當佢弱智

琴日做野拉傷左個背好撚痛

正正經經扑野啦 又玩花式

想知點樣屌傷個背

屌 ci 用力得濟

花式屌CI

屌地

路狗過幾年就會比NETFLIX搵佢拍套CI監督出黎

倒立式

蝶式屌閪

佢屌左我一句就算左數

咁都正。。

你唔正常 躝

樣同身材都正喎

佢食開有鳩小妹 起佢底就知

有波所以唔正

話左對波正......
個樣就.....

冇問題

G

射左thx

我無野講

kiu cho仲正過隻臭馬啦

佢個信念冇問題

咁早就講女，人生贏家又互含

臭g味

一早輸哂了

肥到隻豬咁-.-

人生豬家

Ching sick ball=*=

豬llm

短鳩短鳩今晚食飯

有冇巴打有印今季第三作客波衫
想印歐霸章 甩sponsor會唔會有印係度？

邊間？有腳可以奶

我可以屌

25b

愛迷爆閘

The main factors that could lead to negative action are:

- Erosion in the autonomy of the Hong Kong Special Administrative Region government.

- Continued social instability that further undermines perceptions of rule of law and the soundness of the business environment.

- Evidence that Hong Kong's economy is susceptible to heightened spillovers from mainland China, in light of its considerable economic and financial linkages with the mainland.

係
同另一位會然lan番拖肥狗竇啦

Florentino Perez: We’ve decided we’re going to keep Dani Ceballos when his loan deal with Arsenal expires

Real Madrid have Dani Ceballos in their long term plans. However there are 'few cogs' that give Arsenal hope. Zidane and Ceballos don't enjoy a great relationship + club also retain interest in Eriksen & Pogba, meaning Ceballos could be sold to balance books.

[@Football_LDN ]

愛國愛黨手足

Lord廢到

太陸囝
血精話你成個劉華咁

皇馬不想賣斷丹尼施巴路斯

西班牙中場丹尼施巴路斯今季外借阿仙奴表現出色，然而皇家馬德里不想賣走此子，來季他可能返回西甲。

丹尼施巴路斯加盟阿仙奴大獲好評，艾馬利重用這位中場，令球隊組織更暢順。

然而，皇馬會長佩雷斯不想賣人，這位中場外借一季之後，下季有可能重返西甲。（）

Ozil換

西甲d中場真係是但執件都用得 99lin回家都勁左好多

當皇馬 on9
不過如果鍠入到 pogba / eriksen 何妖應該冇位踢？

第二張 jm9

換晒做鳩

細梅加錢

Me?

咁仲有多位

埃及mk細梅沙卡4換1

埃及+細梅is okay

拖仔

埃及5m
細梅10m
15m換到咩

泳淘IG新po
正到

禾xxxx

收嗲啦

Me = 八両金

阿post 除左我仲有無毒撚

我真毒

Me also

AP24

春風路毒L

Me

我願榮光歸香港

認真問牙

陪著你走 一生一世也不分

我粒膠都好認真

唱左阿牛未

唱完了

不甘心 人人不開心 尤其這新婚 失去我身份

我成日俾班人生然家笑

de gea正式無左西班牙正選
casillas 接班人踢得兩屆大賽x 16強

10年大5次 20年就一隊足球隊了

打開佢ci射入去

你仲有頭髮可以剪咩

我真阿

Lan....

首榮光歸香港幾好聽 真係有國歌feel

聽到前奏就忍唔住喊

第一秒已經起曬雞皮了

屌真係聽到喊左

最後果段最高質

暴徒都好好聽 個mv高汁到

Granit Xhaka has offered the Switzerland captain's armband to Xherdan Shaqiri who is said to be unhappy he wasn't made captain, in the absence of Lichtsteiner. Xhaka said that it doesn't matter if he wears the band or not as he'll give everything for his side no matter what.

Express Sport reporting Ryan Fraser is expected to run down his contract at Bournemouth and leave on a free next season. Reportedly one of Arsenal's targets this latest window. Remains to be seen if Arsenal will go back for him. Free agent + wages demanded won't be too high.
@ltarsenal

Average age of Premier League squads this season.

燒味

我願能 榮歸 香港

板凳深度

搵pepe頂波

Lacazette to weigh up future options

Arsenal star aware of Barcelona interest

Alexandre Lacazette will see what options are out there for him before entering into contract talks with Arsenal, claims football.london.

Ohh Dani Ceballos~~~

國際評級機構惠譽下調香港信貸評級至「AA」，前景展望「負面」，預測今年香港實際GDP增長為零，而2020年則增長1.2%。特首林鄭月娥表示，不同意惠譽下調香港信貸評級的決定。

攬炒開始了

頂比龍門

清走哂列叔 施治 k6 夢遺

買得樓未

迷秕三子

邊間工場

真阿

事業有成可以回家了

Akpom

Third kit 都係印返球會字 正

黨鐵又報警
跪都唔比

好似樣喎屌

CLS狗鐵

星期五收工時間封鐵
又助攻

食緊飯呀屌你老母

旺角見

如果星期一朝早有人跪金鐘，係咪夠膽照封

全港跪黨鐵
全部站封晒

收完工有得去沙田飲

記住祝一對新人年年有今日

又出狗車護狗
勁撚過總統,去邊都有軍隊保護

太子條大陸仔

Ching析波 - 奧巴美揚 走位篇

【Now Sports-體育】北倫敦打吡戰，阿仙奴憑奧巴美揚的入球逼和熱刺，足球評述員梁冠聰分析Auba如何自己製造空間及射門機會。

Now TV 621台下輪英超直播賽程
14/09 19:00 利物浦VS紐卡素（611台4K直播）
14/09 21:30 曼聯VS李斯特城
14/09 21:50 熱刺VS水晶宮（622台）
14/09 21:50 狼隊VS車路士（623台）
14/09 21:50 白禮頓VS般尼（624台）
14/09 21:50 錫菲聯VS修咸頓（625台）
15/09 00:00 諾域治VS曼城
15/09 20:30 般尼茅夫VS愛華頓
15/09 23:00 屈福特VS阿仙奴（611台4K直播）
17/09 02:50 阿士東維拉VS韋斯咸

永遠岩用

而家跟本就歸哂邊,點做都唔會大改風向

中立個d最嘔心

Mkhitaryan on his future: 'Let's first see what I can do in Roma and at the end of the season I think we can talk if I will have the possibility to stay or to go to something else, I don't know''

Only reason Aubameyang was left out here is because Arsenal were poor. If he has exactly the same season cruising to the title with Bayern or City, he gets in.@afcDW

The 15-man shortlist for the FIFPro WorldXI Forwards category:

🇦🇷 Aguero
🇫🇷 Benzema
🇧🇷 Firmino
🇫🇷 Griezmann
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Kane
🇵🇱 Lewandowski
🇸🇳 Mane
🇫🇷 Mbappe
🇦🇷 Messi
🇧🇷 Neymar
🇵🇹 C. Ronaldo
🇪🇬 Salah
🇰🇷 Son
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Sterling
🇺🇾 Suarez

Most errors leading to goals since 2017/18.

港鐵宣布機場快綫明早九時起不停九龍及青衣站 來往機場站至博覽館站的服務暫停

廢鐵執撚左佢啦

仲好
塞汀九+青馬就夠

香港站照開
港島機鐵，九龍新界青馬

正

練車了

用行動逼走爺爺25

Showed a lot of character

就算invincibles 個期防守都係差過獌
所以先搞到3連冠唔到(02/03 享利24goal+23assist都得fa cup)，歐聯又攞唔到

摩狗

啲狗咁多 典返屋企牙
唔好射tg牙
怕樓價跌牙 準備放牙

屌你老味好日唔約食飯一約就奶哂野 出緊太子

排雲掌叫好fd

7

終於收工了

沙田個差佬

個狗狗婚禮
希望佢反思下點解番份工可以番到咁

等緊食花生好耐

下 撚我既？

禾比既命運就係我地既命運

布袋彈射中九巴
洗唔洗賠

而家啲狗做乜都唔駛賠嫁啦

唉 咪背刺果位絲打

強姦都得有咩唔得

殺人都........

…

有鳩既絲打

禾地真仇敵
主要係因為我仇富

你代表緊幾多個人（人格）牙

1999

冇話勁
只係覺得年輕球員要比多啲時間
呢度太鍾意一面倒咁係咪都反左先
同埋冇得出 = 最強

捉到隻反燒